［正視聽］和理非有課金買裝比小朋友的入

心動不如行動
我相信在座各位有不少都有課金助養山區兒童和購買文具。
.
有三點我想說的：
.
一是想大家問問自己，如果確保抗爭成功的前提下，大家願意每個月付出多少金錢？把這個數字打三折，再跟你現在到目前為止付出的金錢相比，我相信還有一大段距離。
.
二是想大家思考一下何謂抗爭成本，港共做的所有事情基本上就是爭加前線的抗爭成本例如濫暴濫權，白色恐怖，文攻武嚇等等。但其實有很多成本是來自前線本身和我們的支援不到位所致，舉例來說，有個衝衝子身無分文和裝備，他當然可以聯絡各路善心人士獲得他需要的東西，這個「交易過程」其實也是他們的抗爭成本。再進一步，我非常肯定他們需要的遠比我們給他們的要多，但是他們口裡說不，比起他們的安危，他更重視我們的金錢。
.
三是現時普遍金錢運用都是一種我稱之為被動式的運用，也就是出了事才會有賠償，。無論是星火，612，都是屬於此類，也就是類似一種保險形式的資源，我不會因為我想拿保險金而去故意生病或自殺吧？現時運動需要的是主動式的補助，而是越多越好，懸紅私鳥高級官員那些的千萬不要做。
.
看到這裡，我相信有部份人想說不是我不肯付出，而是找不到途徑，這正正就是我們要解決的事呀！而不是一句找不到途徑就不去做，他們在擋子彈呀Dllm。當你們發現你願意付出的能交到他們的手上的時候，你就會發現你已經建立了很多所謂同路人的連結，這也代表你真的比之前投入了。

當你願意付出的和他們能盡用的資源是等同的時候，這場運動才能持久的走下去並會有成功的可能。

Ｐ牌推唔到好Ｌ慘

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

頭罩有細碼女性用，中碼男性，大碼合大面仔手足

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

3M Organic Vapor/Acid Gas Cartridge/Filter 60923, P100 Respiratory Protection (Pack of 2)

3M Half Facepiece Reusable Respirator 6100, Gases, Vapors, Dust, Paint, Cleaning, Grinding, Sawing, Sanding, Welding, Small

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen